長和系股東入

做左年幾長和長實股東
屌輸到仆街
人地升佢地又唔跟
人地跌佢地又要跌得重勁
遲D反彈係咪應該考慮換馬

長和系睇range食糊
輸係因為你range頂買又打算長渣

how much buy?

買左長實同長和
見誠哥咁為香港人唔想放

留明
揸緊1號

老早125 入，頂唔順$100 個時換左馬，輸少當贏

投資大忌

75.5 買左一年留名

留名

長建 電能

長和 $83 長實 $53
屌

一開始玩股票個陣買過長建
賺左千幾蚊就走左

和記電訊

要睇range買同唔可以長揸就正正係垃圾股既特徵

每樣一股，年年股東會食返夠本

呢個價長渣冇得輸
應該

跌到七彩

1仔 4.5%息 大部分都係現金流好強既業務
之前公司分拆左全球既鐵塔出黎 雖然短期唔會有咩影響 但都有得憧憬下 長和好岩用期權shortcall 因為好少大升

長和 69
長實 54
長渣算啦 兩隻都好穩健

長和 80
長實 50
長揸未驚過

遲下個市再跌入真係抵
長和依加$71, 希望跌到去$35-$40 依D股海嘯價
之後個市一復原就倍升, 係怕到時唔敢買

長和79.5入
真心未驚過

2017年104入，坐撚左我半年，最後106走，中間收過一次息
以後都唔買1號

長和海嘯都唔會35-40啦

最低60啦

就快低過70

其實長和完全俾人低估
Victor回購未啊屌

大家對Victor吾夠信心

電能60.93 長建61.32
長揸有啲驚諗緊仲加唔加供

良心股東

酒店食飯?

1038 57蚊苦主

Same，諗住遲下溝番啲

誠哥又唔增持
Victor又唔回購
完全唔知做mud
人地領展高位都繼續回購
屌victor

你幾多

我成兩手

換其他好過

樹仔種到枯左

電能靠股息正數

82蚊6手，輸到pk

一手，57.75高位入，對呢隻股既前景都樂觀，公用股4厘息，業務集中已發展國家，感覺就算支爆都唔關佢事，今日排左54蚊不過入唔到，再睇定啲先

買誠哥不如買四叔

巴大

話說幾時知有股東大會 上年想去冇去

今年有都唔敢去

高位回購唔係好事

呢隻股票嘅引伸波幅長期好低
同公用股係差唔多
用naked short call 係會輸爆廠
如果本身有正股就另外一種講法
反而調返轉你見到RSI係比較低可以試吓用longcall來作一個操作反而不錯

其實買長和即係等如去買入英國未來嘅發展方向
如果睇好脫鈎之後英國會有一個穩定嘅增長
咁其實唔需要驚
只不過佢吹話驚明天脫鈎咁岩遇上武漢流借勢跌咗落去
要反映嘅都反映晒宜家呢個價應該係近期低位
可以分批吸納

你覺得連登仔睇呢D咩
咪又係靜識睇誠哥疊水/香港地邊個唔識誠哥
坐緊艇又話信誠哥
1仔換埋主席佢地都唔知啦

一度以為屈臣氏冇口罩賣都係沽貨借口

絕對認同係英國概念股

坦白講未分拆和黃之前都升到爸爸聲
點估到拆完之後可以跌咗一半走
Anyway 要升未到佢
因為內地條水都好政治正確
寧可買中資背景都唔買有實力既藍籌
長和收息當佢係公用股算啦

英國概念公用股一號根本就係香港個市只有中資野識暴升

1 仔低過70 all in?

分注入啦

如果65蚊我all in
70可作第一注

其實你地有冇諗過
呢類綜合企業唔適合今時今日香港既生存環境
呢類型綜合企業2015,2016年前就升到豬頭咁, 例子仲有16
話就話分擔風險, 綜企經營成本高
香港只適合單一發展, 你一係搞金融/地產/電訊.
分拆出來公司今時今日有升有息
例子有港燈同香港電訊
其實一間公司股價百沉不起無解
但唔代表人地老細蝕錢
係你蝕緊股價錢姐

而英國同歐洲既增長都會係慢

世界經濟大部分增長都集中係美國中國同其他新興市場

根本李家發哂達先將啲資產搬去相對安全穩定既歐洲 佢哋都唔係求增長

作為個求增長既小股民 買長和系係十分不智（除非你都係發左達 搵個位park你啲資產）

我52.8入左
但一路以黎都冇咩升

今日個市彈返300幾點

0001反而倒插

0001苦主

我65都未出聲想溝佢一鑊

65難搞d哦

望佢5月派息打個和走

暫時都未諗好換馬換邊隻

現價，1 ，1113 ，1038都冇太大問題！

但2800 可能重快

救命 全線都回返少少 係長和仲跌

揸緊778算唔算

繼續供 兩隻都唔會死

我意思就係有正股再sc

我之前有6仔
而家得返778

1 @72
1038@53
再跌再溝
睇股值<$70既1號仔已經抵，去到$65 夠晒Margin of safety

唯一擔心你係怕跑贏科技5G股升幅

其實沽左隻長和換盈富會唔會重好
畢竟長和基本上一定跑輸恆指

有息派又有盈利， 放埋一面都唔太怕

都話長和系係公用股

最弊係公用股升嘅時候佢都唔識升呢

係 講真 如果係要博反彈就買其他 買長和真係可能超長線